向英國舉報手持BNO藍絲，大家有責

我地要建立一個database, 監察大家身邊藍絲嘅行為，要佢地有BNO 都走得無咁易.

投訴template (抄番 呢個post)
-----------------------------

Dear Sirs/Madames,

I refer to the decision of the UK Prime Minister on 1 July 2020 to extend the leave to remain in the UK from 6 months to 5 years and thereafter the right to apply for settled status for an extra period of 12 months upon which holders of BN(O) passport will be eligible to apply for British citizenship.

I write to urge your esteemed Office to reconsider the decision to renew the BN(O) passport of 你要舉報果條友個名, (who is either in a relationship with or married to an incumbent staff of the Hong Kong Police Force/ who is supporting police brutality in Hong Kong/ who is supporting Hong Kong/ China's authoritarianism). As you might be aware that such a decision may be seriously contradictory to the underlying rationale behind the bespoke immigration route recently announced. I also attached supporting evidence for your kind consideration.

Thank you for your kind attention.

Best regards,
手足

推有用post

lm

推！！！

分裂國家

叛國！！！

有用！

推

push

大家身邊有無撐驚/政苦藍絲

Push

有成5+1年

要所有狗同藍屍賤畜都無得去五眼

推一推先
一齊擁抱大灣區啦

推推推推推推推

長期置頂

正 直頭bookmark定先

支持！

Send去邊？
手上有幾個

係味要同埋國安講

香港已經成為地獄，一切都係佢地造成
我地冇得走，佢地都唔可以走，一定要佢哋留返喺香港
齊齊Send email去舉報佢 叫英國當局取消佢BNO

DPA.Queries@hmpo.gov.uk

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

推行動post

舉報

仲要鬥紅，兩邊不是人

推爆

但要小心搞埋藍絲家長 黃手足

Push

Agree

一齊黎篤灰啦

星，識波

Pish

比佢地去 哂佢地5年時間但最尾唔比佢地轉bc
呢樣先最屈

#1就係

英國：DPA.Queries@hmpo.gov.uk

行動post

PUSH

呀倫

走唔到 到時反共人數+1

其實我覺得
最理想就幫樓上個啲人”申請”福利
橫掂全部都係伸手黨
有人幫佢搞應該會覺好開心
之後就拎佢passport no.
有passport no.就做乜都得

非常有用.
要SAVE低佢.

推推推

既然咁愛國就唔好勾結外國勢力啦

有用

重要野要講3次

一定要推

係 最慘係第5第6年先唔批

支持

pish

send去呢度

DPA.Queries@hmpo.gov.uk

many blue shit I wanna report

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

班仆街之前咁鍾意篤灰呀啦

支持篤灰

email去 DPA.Queries@hmpo.gov.uk

推
一定要做

呢個post要置頂

愛國去咩英國做走狗

唔知會唔會公開呢，想篤灰

Lm

咁爱国洗咩移民

一定舉服屋企兩老

識隻防暴狗想拎bno喎

如果開個公開database，d資料又唔係藍絲本人自己本身公開，有機會犯法

但私底下報料，得英國政府知

技持藍絲留港 你我有責

我建議先儲定，係最後一年先篤灰

得！咁我有好多料

名已留, 隨時用

樓主個篇英文文法同grammar唔係咁岩
我英文都唔係話特別好
但盡量改左

Dear Sirs,

I refer to the decision (or announcement) made by the UK Prime Minister on 1 July 2020 regarding a new immigration approach for BNO passport holders.

你要舉報果條友個名, an applicant of the above mentioned scheme, who is (in a relationship with an incumbent officer of hk police/hk gov dept/supporting police brutality) as the attached evidence shows, should not be granted leave to remain. Hence, I urge the Home Office to reconsider (or pay caution to) his application. Decision to grant him the leave to remain may seriously contradict the underlying rationale behind the bespoke immigration route recently announced.

Thank you for your kind attention.

Best regards,
手足

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

DPA.Queries@hmpo.gov.uk
pinned!

全民監察身邊藍絲

識幾個水炮車
Cap晒圖

不如一齊開個page 扮免費問人答bno 問題再一次過張佢地藍既資料send 比英國？

全民監察身邊藍絲
多一個監察員都好多

陰毒D , 比佢地過去捱足五年先，第六年先發覺唔撚批，到時英國又留唔到，番到香港乜都無晒，所有資產又喺英國，諗起都爽

結合老豆搵仔食用，更添風味！

612 721 831 1111

舉報藍畜親友 人人有責

推！仆街藍屍留係大灣區啦！

推推推!!!!!!!

各位一定唔好咁做呀 !

這陷阱麟伯遇上

大家唔駛驚藍絲反篤灰
篤比中共知：你有bno,咁又點，佢咬你食呀？
篤比英國知，你親中，英國會自己查

大家一定要舉報身邊所有藍絲

別讓走資派逃了

譚詠麟

一齊共享大中華榮耀

推！

舉報有責

留名狂report

舉報藍絲

譚x麟

舉報藍絲 人人有責

快D去睇吓BABYCONDOM
大把走佬POST呀

英國咁多大陸移民，點舉報

舉報你識既bno藍絲

有三萬popo份已經執到
其他要大量fc工作英國唔易處理
一陣藍絲用d漏洞攪番你轉頭
例如將自己fb改做你張相cap圖

正

推下先

投訴email address
DPA.Queries@hmpo.gov.uk

應該盡量將你知佢既野傳哂過去
名 地址 電話 相 邊到返工

pushhhhhh

推
nmsl

應該考慮唔比有BNO 又有特區護照既人申請

五眼聯盟share愛國愛港唔準走

Pin 個function 壞左？

俾假希望佢，等於帶佢上去一個充滿毒蛇猛獸嘅火山口上，唔理佢嘅哭叫，唔理佢嘅哀嚎，狠狠地，毫無憐憫地，將佢用腳一伸 ...

推！！

有用 推！

Pushhh

alan tam?

撐警仲想做英國人

我篤到你仆街呀！

book marked

up

Pushhhhhhh

cap圖 真名同相 連家人相

仲有popo

香港人圈子應該好細
知道邊個係藍一定要一傳十十傳百

如果你講到咁，就算你唔舉報班藍絲佢地都可以做鳩你 咁我更應該先下手為強

Tui

一堆有名氣既藍絲執晒出黎先啦
身邊識既佢地只係魚毛
香港幾百萬人佢點樣逐個幫你查

pish唔知佢全名 鄰居來
以前著黑衫出街會俾佢指指點點
宜家逆話申請bno
大家有咩計打探佢個名

其實最好簡短啲，一黎就比足名同資料佢地
人地都係番工，處理又要時間，方便到佢地先可以快啲處理到

建議有啲資料可以直接用point form唔洗咁長篇大論
同埋方便一次舉報幾個人

HH

黃世澤講過要有埋出生日期

上年已經cap低哂啲whatsapp對話連電話

留明收藏
大家得閒上老豆搵仔搵下狗狗嘅相
等佢冚家大細留係支那香港一世

大力推呀

推 尢其黑警家屬

自己老豆老母呢？
我冇 佢哋有，佢哋藍撚到黑

database好有用 推

譚校長

推到熱門啦

推
別讓藍絲跑了

同我推上熱門

咁咪影埋身份證都得

屌撳錯負皮

唔反對，但小心俾對家反篤，水洗都唔清

有無得舉報澳洲藉藍絲

一見英國平權我都係咁諗
做中國人係光榮做咩佢地要去英國

老豆搵仔都一大堆

想add 返之前 unfriend 既藍屍

睇下佢地申唔申請

愛國愛黨就唔應該移民！
漢奸走狗賣國賊

校長 係唔係第一人

改完 之後send去澳洲個邊

Pushhhhh

英國你家開噶

大家主動幫你d 藍絲親戚續bno，令他們d個資料 舉報

記得靜靜地收集資料

懇求各位手足幫手簽署同廣傳，唔該!🙏🙏🙏
[聯署請求英國給持有BNO香港人有居英權、重啟BNO申請及請求5眼聯盟提供救生艇給97後的香港人]
呼籲1997年6月30號或之前/之後出世無論有同冇申請BNO既手足入去簽署，該聯署係本人發起; 聯署後會直接交比民主黨甘乃威議員，唔該🙏🏼🙏🏼🙏🏼

記得三大投訴要點

名，性別，出生日期

推呀

你冇大量證據其實都係冇用
到時佢打埋你個名入去

算吧啦, 英國佬要既係錢財同人才

戰術行動post推

向西方文明國家舉報
是保障別國國家安全至關重要
不要讓爱国爱党人士跑了

先集中，然後一網打盡

想林鄭一家翻大灣區（Cut BC）就同推上Twitter

彭定康已經向國會指出林鄭為Quisling（挪威二戰超級賣國賊）級數賣國賊，大家要推上國際啊
佢訪問中亦提到董建華一家係美國人、譚耀宗一家係澳洲人，所以大家要推動到英國帶頭送林鄭、689全家翻鬼國，其他國家就好做啦，大家Twitter見

報導：

黃世澤分析：